台北世大運選手村 賽後變青年住宅只租不售

台北世大運的選手村由34樓樓宇，是全新建築，大部份是三人一間apartment的設計，世大運結束後，大會會將選手村用作社區住宅，預計有3,000戶。

針對議員關心世大運選手村的社會住宅問題，朱市長表示，已與內政部溝通，選手村3,408戶希望未來全數轉為社會住宅，至少是只租不售；且指不管將來是哪個單位管理，要設立住宅法人或是行政法人，新北市民都會受益。

中和青年社會擁有3個全國第一，基地面積最大（約1公頃）、戶數最多（816戶），也是第一個結合「公共托育中心」及「市民活動中心」等社會福利空間的社會住宅。本次816戶中，其中3房50戶、2房76戶及套房690戶，臨近公園、學校、生活便利，在大台北生活圈打拼通勤的青年朋友一個很好的選擇。

民眾最關心的租金，為考量市民經濟可負擔能力，弱勢戶套房11.5坪最低7100台幣起，2房22.7坪最低1萬3200台幣起， 3房34坪最低1萬8600台幣起，最高不超過2萬台幣，一般戶也都低於市場行情8折以下，套房8800台幣起、2房1萬6200台幣，租金均已包含家具、家電及管理費，不用再擔心額外加價。

新北青年大舉進駐

Hall G

全國最大炮房中心
望到都覺得淫亂

410呎，月租$1839